[煙vs 大麻]食煙 定 隊草型？

兩面都仆街死啦

weed

匿埋食OK 你做火車頭真係死十次都唔夠

大麻撚而家想爭取周街食

係廁所、廚房開抽風，住樓上個D都叫曬救命

好多人都係想荷蘭咁有weed coffee shop

唔撚型

兩者都係7